[TEST] 垃圾3HK

3狗一隻都唔入黎